點睇哥狗帶曼城連續四年入唔到四強

曼城今年得個濕鳩聯賽盃

好有堅持

其實教拜仁咪現左形

佢仲好意思繼續教落去